點睇試當真隱喻新片再見豬豬?

我係賢仔

我係修哥 多謝大家收睇

Rubbish

我係豪仔

豬豬已死

放低唔到

我係都係腎仔

放低唔到 忘記唔到

好驚放低左會忘記
但唔放低又冇辦法前進, 進步
唔進步就兌現唔到承諾
可以點做

我係locker

豬豬我放唔低

唔放低豬豬咁行先可以令豬豬精神同在

真係心聲社會動員既能力已經無左死左，叫人出黎只會瞬間比狗咬
好唔開心，但如果放低又好唔開心
只好日日提住自己永遠唔好忘記呢個政權做過既野，日子都要過但唔代表過日子就要忘記發生過既事
仲有一日會等到機會再相見

我都唔會放低佢

16年俾泛民篤魁割蓆嘅獨派咪同你依家心情差唔多囉

幾年後會有機會嘅

不過到時就係黃藍不分，你唔好屌香港警察呀，唔好612 721 831呀
幾年前嘅野成日拎岀黎講，成班黃絲怨婦
又唔見你屌下國安

放低啦

好快我哋可以冷眼旁觀班藍絲建制抗爭，因為好快燒埋佢哋

說好黃藍不分呢？
香港人點解唔可以團結啲？
黃絲淨係識分化

豬年再見

preview 片長6:12

Locker周街都係啦

一出新片就post上連登
唔係打手都冇人信

咪扮啦

大家明了

我係豬豬